商中聚會，紅爵相認

我坐32號台，著校服

食你就食啦

你係邊枱

招呼緊貴賓

我嚟搵你

Hi

你中奬啊

恭喜校長攞獎

菜家豪

hi歐錦興

Hi師兄

有冇人識rosemary ?

屌你老尾 頭先條肥婆好多手汗

肥丘
有冇見到我